［開箱］華強北山寨AirPods Pro只要人仔350元 高仿1:1真假貨怎樣分辨 iphone能否用？

印字都無叫高仿

暴力拆解 華強北Airpods Pro測試功能音效及結構

解決AirPods pro充不滿問題：
1）首先下載最新版2B588（充電時自動下載版本）
2）請使用Apple 原厰10W快充器充電（如使用原厰5W充電器充電會充不足～完）

更正）解決AirPods pro無線充不滿問題：
1）首先下載最新版2B588（充電時自動下載版本）
2）請使用Apple 原厰10W快充器充電（如使用原厰5W充電器充電會充不足～完）

無線差電點用 Apple 原裝火牛?!!

我反而想知點解用唔到？

唔知你個無缐充用咩插頭 我隻無缐充電器係USB公頭 不過Apple原裝10W隻快充火牛係Tyce-c插口 首先去配個USB to Tyce-c轉頭就用到架喇～完

補充）如果以上方法都充不滿電 就只有最後兩種方法
1）比士多重新Set返個Software
2）使用無缐充叉電時記得同步埋個風扇一齊用 咁隻無缐充電盒個電池溫度保護裝置就唔亂跳亂停架喇

重新連缐都可以解決到AirPods pro無缐充充不滿問題 大家可以試試

又殘體字又講充電唔講叉電

蝗

On9🥱